垃圾賤種朗 真正實力數據update 28/10/2018

我再講多一百次都得
雞姦朗係廢,係靠痴獎返來,係靠打手沽名釣譽

一個前鋒強唔強 數據唔計轉化率計咩?

賤種朗
聯賽: 78射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 5射0入球 1紅牌
合共8.43%

美斯
聯賽: 37射6入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共22.44%

報告完畢

今場 6射 2入

1球是12碼
另一球叫ok既，咪又係平時9射，今次射得中啫

好多人都入到呢d球

Ok

咁早起身 開心到

如果前鋒怕入唔到波拉低轉代率，佢就真係唔駛入波lu

騎哥覺得琴晚C朗最後個球射得靚唔靚？朗迷打哂飛機

射83球，先入7球(有12m)

勁過美斯

#2 答左

on9

對意假中游球隊，入2球(1球12m)

又做球王，宇宙第一人，無人能敵

朗狗班 星宿派教徒 真係易做

仲諗住咁早邊個打咁大篇野

呢個紀錄，有佢比賽都會出post

王騎今次打得咁短ga

連登首席朗迷早晨

原來王騎係星宿老妖，迷朗迷到癲咗

G持，講真第二球街場都見唔少啦咁都好打j

次次樓豬開post都諗下上屆歐聯唔要命衝入場封牙朗單刀

王騎好波！

世界波都叫ok啦 王騎平時一定係中場遠射入波

up

更正
無計小花對西維爾 2射1入

賤種朗
聯賽: 78射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 5射0入球 1紅牌
合共8.43%

美斯
聯賽: 39射7入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共23.52%

C朗入的球 能算入嗎？

個post是統計數據
令朗迷無得昆人